Jose Andres Murillo Sancho
1. Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama UML para las clases.
2. Implemente la solución en código.
3. Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y
después los muestre del último al primero.